是日早餐！！炒蛋烏冬

食完又要返工啦

魚蛋定墨魚丸嚟？

魚蛋加墨魚丸

屌